咁樣係對我有意思定冇興趣...

又想溝又唔想認
你話鐘意佢係你朋友嗰下已經扣曬分啦

完左啦

扭扭擰擰咁做乜鳩

樓主真係勁弱智....人地坦白問你，你就唔認鐘意人，講到人地dm你係人地諗多左咁，係人都燥啦。即刻friendzone你好正常，要怪就怪自己無腦啦

好心你乜野叫鍾意你係朋友
鍾意就認啦
冇人會唔鍾意人地鍾意自己 除非你迫佢係埋一齊
如果唔係條女都講到明要多少少時間即係都唔係對你冇好感啦
不過你依家冇嫁喇機會轉瞬即逝

垃撚圾

靠實力單身

傻啦，條女根本唔算好冧佢
啲女如果好鐘意你，會比好多位你入，唔會又話做番朋友呢啲咁嘅說話

如果條女對佢完全無野，點會走去問佢係咪鍾意自己？擺明flirty行為